點撚解機場行動post永遠都推唔上去？？？

我相信831民陣遊行後
政府都係會繼續縮係老母個閪到

所以！
9月1號，我地一齊搭車入機場，好唔好呀？
為9月2嘅罷課打響頭炮

拿，我冇話示威呀拿，我話搭車咋
大家都係巴膠鐵膠飛機膠
一齊同時搭車入機場咋

大家可唔可以唔好比呢個post沉

推

推9月1機場

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月6 (六), 9 月7(日) 連續2日一定係機場
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場

9月1機場見

機場係春袋
機場係香港嘅春袋
機場係支共嘅春袋
機場係世界嘅春袋

9 1 入機場
9 1 入機場
9 1 入機場

推
正評

9月1

錫春袋

——-825荃灣 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼-—-— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

721 811

機場 機場 機場

9 月1機場

9月2 三罷，繼續機場

推 禁你老母

.

721 85 811

因為冇一個最佳日子
同之前823死缐一樣
嚟緊有冇一個星期六日冇撞活動？
有就總動員連塞佢三日
要留守過夜，有水有食物
平日得學生同少量大人唔會成事
塞得嗰一日太少，作用唔大
最重要有出幾日至一星期宣傳
有好多人冇上任何forum㗎

推呀

支持

幫推

901係唔錯嘅選擇

機場送機

真係唔想前線再送頭

721,811

調轉諗吧
多人認同既野唔使自推都會一路有好多人推上去
上唔到去代表咩?
唔係代表放棄
但一係改下策略
一下改下文宣lor

提早一個星期吹雞，唔好話唔夠宣傳

我之前開過post係講關於機場嘅

幾時先肯齊心入機場？

個post好多回響 個個都話支持 話比個日期
但到真係開post比日期召集大家個時 又冇人理⋯

無人支持所以推唔上去

有冇人知機場快線出t1果個位有冇水馬

堆

推推推推推推推

每星期春袋按摩

Push

——-825荃灣 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼-—-— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

push

世界D航班回復要時間, 第一日成功, 第二日可以唔去？

春袋

9月1機場
9月2 三罷繼續機場

一齊去睇飛機

831遮打91機場

#chinazi

91 gogoo

901 機場見

推到文宣組入

推，今次真係要成功
幫手推上熱門

Push

pish

到時見

好

機場見！

信唔信9.1 之前政府又會做啲濕鳩野
阻止啲人去機場？

咁重要嘅野
佢會比你地排隊約好日子去搞咩 ？

所以先更加要去

901-902, 906-908 全部入機場！

⁩【英語時間】01. 血腥鎮壓 Bloody Crackdown 02. 人道危機 Humanitarian Disaster03. 去人性化 Dehumanization 04. 中共納粹 ChiNazi/ Chinazism05. 警察暴動 Police Riot06. 光復香港 時代革命 Free HK! Democracy/ Revolution Now!07. 警黑合作 Cooperation of polices and gangs08. 真普選 True universal suffrage 09. 杯葛支那 Boycott China 10. 不自由 毋寧死 Liberty or Death 11. 絕對權力 絕對腐化 Absolute Power Corrupts Absolutely 【熱門Tag】⁦‪#Chinazi #PrayforHongKong‬⁩ ⁦‪#HKprotests‬⁩ ⁦‪#antiELAB‬⁩ ⁦‪#StandwithHK‬⁩‪ #FreedomHK‬⁩

佢夠膽咪封埋機場快綫同機場巴士

文宣工作要開始

封左又可以返歸訓教

自己會塞爆

推！

去啦

想有人加入就唔該解散你地班機場大台

推機場

831

陳帆呼籲市民：寧願參加其他活動都好過堵塞機場

揸春袋呀

邊到有大台 我都想知
我每次都單機出post

p

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
依家香港人要靠自己
人人都要有自衞隊身體質素
讀書明智 習武強身
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender

正

有畜龍嘅時候一齊衝，齊上齊落
9月開始每個禮拜塞機場

推，

Spread 俾多d 巴打知
我尋晚都推左陣機場post 都係上唔到去
D 五毛已經無所不用其極去抹黑
證明呢個係真正死穴

點解機場post 成日沉??

Pish

推啊喂

91

推爆你

五大訴求，缺一不可！

91919191

9月1全世界入機場排隊

推 五大訴求 缺一不可 821元朗靜坐 822中學生集會 823萬人人鏈 會計界遊行 824觀塘遊行 825荃葵青遊行 721 85 811警黑勾結無法無天

我愛搭車

可以

仲有26/8圍國泰城

825荃葵青，826入國泰城抗議，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

826好撚緊要 自己諗下

好！支持！幫推

9 月 1 機場！！
9 月 1 機 場！！
9 月 1 機場！！
9 月 1 機 場！！
9 月 1 機場！！
9 月 1 機 場！！
9 月 1 機場！！
9 月 1 機 場！！

推 機場係要入
入極都入唔到 屌

9月1 入機場絕對支持！！！
今日就唔好啦

831 大戰
91 機場
92 三罷

時間啱啱好

機場連arrival hall都入唔到

咁咪仲好 仲易塞爆 我地負責嘅係同時搭車

)))))))((((((((

支持!

當年搞佔領都係想揸經濟春袋
呢家發現機場就係個春袋喎
咁點好呢

gogogo！

901機場見

901 機場

9月1入機場

其實823有成萬幾人投票

佢夠膽令大家有登機證先上得巴士同機鐵架
睇左咁多政府污糟手段都仲咁天真嘅

9月1機場！

pishhh

預早講咁未舉腳支持

9月1 機場見

今次夠早宣傳啦

825 葵芳見
831 遮打見
9月1 機場見

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

再推

機場呀屌

91 機場

91機場

9 1 機場 9 1 機場

9月6係星期5
9月7係星期6
1陣去錯就

屌

唔係宣傳問題
係時間問題(7am)
仲有唔好俾支共搶到focus
例如唔知邊區斬人又話要入去遊行
跟住又好撚爽快咁批不反對

9.1機場見

推 有鬼特登推其他post
逼9我地放途機場呢個大春袋

8.31 完咗遊行可唔可以去？定等9.1 一次過去好D？

91機場見

9月1好似冇撞期，不如時間係1300？

機場見721 811

順手講埋時間
仲有唔好咁早

可以建議民陣，如果8.31遊行完政府唔回應
幫手宣傳入9月1號「有行動」?

因為春袋生係下面唔係上面

9月1號，下午一點，好唔好？

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場

推到有文宣

推!!!!!!!!

快d出文宣
有文宣先有會放入行程表

機場見

推 612 721 811

好似831比大家返屋企回氣
91再一炮過入好啲

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場

Thx巴打

機場機場機場!!!!

see u at the airport

同意
上次7點真係太早

——-825荃灣 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼-—-— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

推港共個春袋推到喺上面！

點撚解冇人去機場

咁咪即係唔係最大公因數
係度死推咪即係搭大台
一個觀點重覆十次唔等於係好觀點或者人人都覺得work

一定係要下晝
831聚民氣一鼓作氣入去
定9月1 舒舒服服瞓飽入去 就可以諗諗
求神拜佛呢排唔好出事要覆桌

塞機場 塞機場

塞機場呀

9月1 機場

出文宣 去機場

唔明你講乜
你介唔介意講詳細啲你有咩唔滿意？

春春袋

同意 立即搞文宣

試下唔好講：有速龍，走呀
講：「打狗，救人」

8.25 14:30 荃葵青遊行

*6條命 *3隻眼 *700幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

1/9 機場見

推

究竟係咩問題

9月1號入機場 唔好再比鬼淡化機場
對手愈唔想我地入 證明係正確既選擇 我地愈要入

眼見所有機場post都沉得特別快
有見及此 我會自己發起自推1001計劃

推推

有反對大家樂意聽聽理由。

星期一已經要入機場
攬炒巴吹雞

推爆佢

9月1號入機場 唔好再比鬼淡化機場
對手愈唔想我地入 證明係正確既選擇 我地愈要入

「點撚解機場行動post永遠都推唔上去？？？」 -

眼見所有機場post都沉得特別快
有見及此 我會自己發起自推1001計劃

不要説「推」，説「9月1 機場」

9月1 (日) 一定係機場
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場

721

推 要計劃去機場

901機場

——-825荃灣 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼-—-— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

up

我係鐵膠

p牌推唔到 照推

九月一 機場見

召喚文宣組

可唔可以放入香港人日程表

我飛機膠, 鐘意睇飛機

幫推
其實仲有李小龍故居我覺得都要搞

9月1 入機場

901

。

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

禁港紙禁美金

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

#GlobeConnect

文宣連儂牆放映會傳單fb ig twitter連登youtube

文宣最重要

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

9 1 入機場

Fight for freedom, stand with Hong Kong
五大訴求，缺一不可；光復香港，時代革命

612；721；811

推2野

推

差d 文宣圖難推d

你定咗個日期再推，效果會好啲
好過明明24 25號都有地區遊行，然後你要人即興去，緊係少人理你啦

支持癱瘓機場

入機場

可以起底
我一直都係問緊9月1定9月7

推推推推推

今日要先支持荃灣葵芳班手足先～機場第二日一定到

推推推

推阿

唔識點樣先召喚到文宣組

點解次次都要禮拜日
搞唔到貨剩係搞到人搞D唔搞D

入機場！

推 錫政府春袋

因為成日話要讓路
排左唔改得喎

有冇人係文宣公海group可以share呢個post出去呀？

推撚死你班警犬人妻 推推推

9月1機場

因為要排隊 好多星期六都有遊行

一早講撚左9月1 2 配合三罷 推推推推

機場

9月6 係星期五
應該係 9月7 ，9月8

好時機

因為 有禁制令
連仔 唔肯刪ac

嘗試說

我係飛機膠
我係飛機膠
我係飛機膠
我係飛機膠

機場post 一定要推

大大力推

826 國泰城

鍚爆佢

機場春袋

612 721 811

唔好比佢沉，9月1機場

123

去機場旅行

好感動終於有春袋post響熱門

Tuiii

第12攻，攬炒Channel 上線！連環去信英國外相、商會，支援Simon、國泰員工、HSBC！

收到

推到有人整文宣

Up here

pushhhh

其實去吓參觀亞洲國際博覽館都幾好吖, 有嘢睇又可以特價撘機鐵, 不過日子就要配合番博覽館展期。

9月1
9月7
入機場

o

91機場

826國泰城

826國泰
91機場

91 機場見

tui

Help pish

下星期一（26/8)，國泰員工同香港人既反擊，抵抗白色恐怖，捍衛人身自由

詳情：
星期一！圍國泰城！
8月26日星期一下午，還香港打工仔公道！

日期：8月26日(一）
時間：1300-2100
地點：機場觀景路國泰城

利申，攬炒團隊並非主辦單位，謹代「國泰員工致香港人書團隊」宣布行動，幫手集結港人力量

9月1一齊入機場

721元朗恐襲 警黑合作

聽日都要入

推 機場係死穴

可能 係街頭同 盾狗 畜狗 對打 有意義嗎

push 9.1 機場

9月1 ！ 錫春袋！

第12攻，攬炒Channel 上線！連環去信英國外相、商會，支援Simon、國泰員工、HSBC！

聽日1點機場呀，各位

機場行動依家係咪定好左
826
91
97
呢三個時段？

我地唔可以唔搭地鐡，但港鐡Ｄ商場仆街la ，全面罷買港鐡商場

港鐵商場 (改去--->替代商場)
圓方
德福廣場(改去--->淘大花園/商場)
青衣城 (改去--->長發廣場/青衣商場)
PopCorn (改去--->將軍澳廣場)
綠楊坊 (改去--->荃灣千色滙)
Citylink 連城廣場(改去--->沙田中心)
杏花新城
連理街 (改去--->將軍澳廣場)
海趣坊 (改去--->兆禧苑商場)
駿景廣場 (改去--->銀禧花園)
新屯門商場 (改去--->富健花園)
恒福商場 (改去--->三聖商場)

香港人撐香港人

攬炒巴叫大家星期一入機場啊

推機場post

再加多一樣以後地區遊行港鐵再咁封站

全世界立即轉場入機場

826
攬炒巴叫大家星期一入機場啊

之前開過post
大家好似普遍都係同意呢3日
但由於我冇入任何admin group 所以唔識召喚文宣

一定到

825荃葵青
91機場

唔緊要，去埋其它post打三個時段入機場揸春袋就得

九月一 入機場

9月1 (日) 機場

攬炒巴叫大家星期一入機場啊

826機場

一齊入機場食飯睇戲！！！！

-------------分隔線------------
大家介唔介意抽少少時間幫我做份大學問卷，淨係想要100份🙏，連登咁多人，希望可以幫下手，我順便推下post，thanks🙏
Btw 連登有愛，多謝有600幾人關心我份問卷，但要更多謝幫我填咗個90位🙏，差7份🙏 問卷有啲長，可能會用你少少時間，對唔住🙏

有冇人可以幫手聯絡任何機場行動admin group/文宣組

機場是春袋

當你個弱點暴露咗之後
你要做嘅事係不斷將敵人嘅注意力有呢個弱點移開

政府對機場嘅重視同埋打擊
係我哋之前所有活動前所未見

在明又查車又機場禁制令
不斷出嚟叫你唔好去

你覺得在暗佢哋會唔會搵佢哋嘅網絡大軍
唔停咁叫人唔好入去或者模糊焦點
用其他嘅post洗走入機場post？

一齊去！

好
最重要係有計劃
之前幾次call得太急

G chi

機場係春袋
機場係香港嘅春袋
機場係支共嘅春袋
機場係世界嘅春袋

機場交通攻略
仆街！原來$3就可以來回機場！

推 9月1 下午1點

陳帆呼籲市民：寧願參加其他活動都好過堵塞機場

揸春袋揸春袋揸春袋揸春袋揸春袋
揸春袋揸春袋揸春袋揸春袋揸春袋

推呀 推

推 揸實香港春袋
我地已經無回頭路

機場有空姐

各位空姐會同你地打氣！

P牌推

9月1日

搭車遊東涌

一齊入

一齊搭車

機場係命脈

好！政府及全世界春袋！

推返你上黎

Ho

推呀！

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

812 版本ok
813 要改善

每晚10點 窗邊吶喊
825 葵荃青
826 稅局靜坐+圍堵國泰城
827 動物界集會
828 反送中#Metoo集會
831 民陣百萬大遊行
91 英領集會
92 大罷課

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-解散警隊 制裁黑警
-實行雙真普選

推，點解推唔到上去，最鍾意去機場shopping

推～

救人 打狗

九月一 做d乜

即刻買機票先

幕後大台已經控制哂lihkg、tg風向，防止一切機場行動

正評

因為有禁制令 d人唔敢正式號召邊日邊日入機場，好似散沙咁堆唔埋，觀塘遊行個申請人都被人捉

1/9齊齊入機場

大家9月1見

對敵人仁慈=對自己殘忍

上了

support

沒

721 元朗恐襲

唔撞日子啦掛? 咁大個春袋梗係要好好利用

贊成9月1號入機場
之前好多都係退平日入機場， 人數好難夠
九月一係個好日子

唔信推唔上

九月一 和你塞

1/9 齊齊入機場睇飛機 我地用一星期時間文宣

有萬幾自己人投有鬼用
完全冇時間文宣
大多數人冇上forum
跟本冇共識
我喺度講幾次就幾次畀人𨳒係鬼
我由頭到尾都係831死缐冇回應就901機場

好！到時見

機場巴士特別好坐

推
係call今日撞左遊行所以難推啲

推 支持9月1塞機場

今日完咗推9.1？

九月一，然後九月七！九月二都可以！

係 唔好當哂連登 tg係大台先
嗰d公投無咩用

9.1見
今日都見
826 828 831都見

Support

其實凡係要人多先得嘅活動起碼都要一個禮拜pub啦
唔係淨係喺連登文宣

好！

去

點解香港人日程表個9月1號係英國領事館集會
可唔可以轉做機場

九月一揸佢春袋

同意。同埋小心telegram group，係鬼開做admin就死得。用連登冇呢個問題。

我愛機場

星期六好過星期日。聽講星期日冇貨機？

一定要入機埸

1/9機場！

人手推

9191919191

Ok

明明係最有效果

打狗救人

826 91 92 97 98都係入機場既良辰吉日

2日都要，有需要 56日一齊

9月1 入機場
9月1 入機場
9月1 入機場

AGGER

機場tg group就係大台

我覺得連登有共識就可以向外宣傳，始終冇可能搞全港公投

1/9呢日幾好

同意
機場見

P牌推唔上 照推

Pushhhhhhhhhh

下星期一（26/8)，國泰員工同香港人既反擊，抵抗白色恐怖，捍衛人身自由

詳情：
星期一！圍國泰城！
8月26日星期一下午，還香港打工仔公道！

日期：8月26日(一）
時間：1300-2100
地點：機場觀景路國泰城

利申，攬炒團隊並非主辦單位，謹代「國泰員工致香港人書團隊」宣布行動，幫手集結港人力量

唔洗等六日 812係星期一黎

推 唔只9月1 9月每個星期六日都係機場日

我打算去揸車去東涌shopping

p仔無力推

826 國泰城
901 入機場

記住跳閘唔好比錢黨鐵

推呀
最鐘意錫春袋

不要說推，試著說入機場

玩春袋

推上去

我覺得要有更多文宣去打動淺黃入機場

我愛飛機✈️

國咩泰城，機場啦

推呀屌

等我同你講點解 因為你地跟本剩係識叫人入去

你睇清楚未 係國泰員工主辦
咁解唔解答到你點解國泰城

手足門推啊

好 9月1見

入機場要show boarding pass 同護照，同埋有好多狗。

21個on9負皮撚
搭車都唔俾

機場個view睇天空好鬼靚

想人入既麻煩俾多D可以量化既數字出黎唔該

時間 地點 需要人數 目標

全部都無啊!!!!!

同意，黎個星期五六日連罷機場，佢先可能跪低。最快都下星期，暑假完之前。

keep住推

【無人講 我講】機場=春袋 建議每個禮拜六日都去

每個星期都入！

【無人講 我講】機場=春袋 建議每個禮拜六日都去

每個星萬都入！

唔叫人入去
唔通叫人唔去？

流水式搭車入機場

日日入ok?

搭車都唔得？

唔比沉！

因為其實機場個位好難走，而且上次第二日有d做法其實有爭議。所以其實要諗清楚呢d位點處理，多人同意自然就推得郁，具體就唔喺連登傾喇。

p牌幫唔到推
春袋

係咁搭A車會破產
龍運有冇全日通/全月通之類？

問下連狗吧

淨係揸車搭車入去 交通癱瘓
唔入禁制令範圍
可唔可行

8月26 (一) 圍國泰城
9月1 (日) 入機場
9月2 (一) 大三罷一齊入機場
9月6 (五) 收工開始 馬拉松入機場 直到9月8 (日)

Pushhh

拿 我自己就單機出post
身後冇任何tg group/文宣team support
我拋左個日期出黎 大家同意嘅話
咁所有同意嘅人都有義務要傾細節
唔可以淨係靠我一個講細節架喎
一言堂咩

推，721

推，揀個好時間，塞爆個交通！

我就係咁諗

Tui

唔叫口號 唔舉牌 唔示威 淨係拖gip搭車入去

有警察查車，小心

推到置頂

pudh

入機場 ！ 仲想幾多個手足受傷

入機場 求下大家

聽到有暴徒叫大家咁做, 懇請大家唔好癱瘓機場

機場一定要搞, 仲有唔好再用「和你飛」呢個名, 我地宜家要癱瘓機場, 唔係齋對外宣傳呀! 記住宜家有禁制令我地好難入機場, 但係正正因為有禁制令, 宜家一號客運大樓落客站得返兩個入口, 上上星期六旅客多少少都逼到出馬路, 只要人夠多足以令真正遊客排返個幾鐘隊. 機鐵都一樣, 你只要搭鐵入黎, 然後塞住入機場個位已經夠做. 藉口都幫大家諗埋, 你排完隊未問下個保安「我想接人機應該去邊個位?」「我想問下宜家仲有冇得睇戲?」「我想去富豪機場酒店點去呀?」自己求求奇作個藉口啦！最後必要時就搗塞馬路, 但要快閃, 果度撤走係其中一個大問題, 逃生路線要手足plan定, 但同樣因為果度有好多遊客, 黑警一定唔會亂咁黎！

一齊搭車！
巴膠最愛遊巴士河
A車好舒服！
9月1日一齊巴膠搭A車

機場呀

推啊推

推爆

一言為定

對家痛處一直都在機場！
小心泛民打手成日嗌人唔好入去！

小心泛民嘅人出嚟扮大台拎喇叭！每次都係，場運動一過佢哋手就玩完！臨門一腳先來出賣香港人，每一次都係！小心

每星期6去機場啦

Push !

我來了！

好明顯啦
其實打手唔止會亂開POST
仲會係啲唔重要既POST除左推
仲會搵交鬧 做啲傻仔野引多啲傻仔去鬧佢再推

搭車入機場, 沿途景色好美麗

機場機場

去機場

搞完一次但全部都尻縮
仲會有人同你入去咩？！

join

推!同意9月1入機場!

不要說「推」
試著說「9月1機場見」

826國泰城
91機場見
推到有文宣！！！！

9月1入機場
救人，打狗

去佢老母！

今日入荃灣
91入機場

咩係尻縮
你不如講多啲理據

救人!打狗!

搭機鐵
搭機鐵

可以系Klook買來回或一個code.

75元來回。

40元一程。

9.1一定搭車入機場！

我地唔可以唔搭地鐡，但港鐡Ｄ商場仆街la ，全面罷買港鐡商場

港鐡又封站，荃灣站，荃灣西站，葵芳站，你仲唔罷買！！！！
港鐵商場 (改去--->替代商場)
圓方
德福廣場(改去--->淘大花園/商場)
青衣城 (改去--->長發廣場/青衣商場)
PopCorn (改去--->將軍澳廣場)
綠楊坊 (改去--->荃灣千色滙)
Citylink 連城廣場(改去--->沙田中心)
杏花新城
連理街 (改去--->將軍澳廣場)
海趣坊 (改去--->兆禧苑商場)
駿景廣場 (改去--->銀禧花園)
新屯門商場 (改去--->富健花園)
恒福商場 (改去--->三聖商場)

香港人撐香港人
可入去行街，去厠所，但唔可以消費

P牌仔照推！

五大訴求 缺一不可

比啲人傳幾句有狗，就以為熄燈熄冷氣驚到即刻散
原本咁大型嘅倒塞係好成功，無任何衝突就令aa就範
而且機場係一個算安全可以搞集會以致有衝突都唔驚班狗會衝入嚟，要攬炒就應該揀機場。但第一日個情況大家都見到。和平唔應該係抗爭主流

飛啦飛啦! 推推推

未入過機場 但我應承大家9月1我會入

咁咪團結攪多次囉
冇大台係咁㗎啦，唔好互屌唔好放棄
保持為咗香港好嘅心
901再出嚟啦

機場呀機場呀。。大家麻煩search 機場 將今日3個機場post都推番上去。。喚醒下大家。。快快快快

咁812第一日搞
你個日如果有入機場都知 入面係完全收唔到msg
電話都打唔出 係資訊咁唔流通嘅情況下
好難怪大家驚同散水架喎
仲要個日都逼到cancel flight啦
好多人第二日係要返工 散水有咩問題

機場抗爭一定要和平 目的係癱瘓機場交通
一撚定不衝禁區 衝禁區真係會比人殺死架

係812 813之後大家都清楚知道政府係未有好好嘅方法對付機場行動
所以宜家咪再召集大家 9月1號齊人入去

只要有共識每次散完 下場再抗爭 一直抗爭下去

上次早上7點攪， 已經唔想理， 搵鬼去咩

成日話同觀塘遊行撞期， 唔好玩啦， 成日都有活動撞期架啦

7點叫人點去，仲要話去完機場， 轉場去觀塘， 大佬， 轉唔轉場自己會決定， 係有心攪， 攪好自己個活動， 之後既事， 就唔洗理

幫手推，揸爆佢春袋

推 823文宣不足

推佢老母 終於有機場post

講真 如果真係全世界都想去 你唔想推上去都唔得啦 自己會推上去啦
邊有咁易操控 個個都有腦係度 上次機場咁多人 係因為爆眼事件姐

整文宣9月1加埋入歷程

咁你有冇睇我講咩架？？

我宜家咪早成個星期book定期囉
今日一定唔會7點
我上面都問左大家 9月1號下午1點好唔好

大佬咪撚騎劫啦

機場呢個春袋前面有厚重甲

飛膠呀我係

入機場 入機場

咁唔爆眼就唔入機場？
69到宜家發生咁多事，仲唔夠嬲咩？
明知個春袋係邊 點解唔搞？

我宜家提早成個星期同大家book定期
如果都係唔得唔夠人嘅話
咁我冇野好講

1點到係唔係

搵到春袋又唔打落去

*今次

確實原因唔知

勁過核彈所以張皇牌唔想成日用（8.12係After 8.11, 扮示威者、爆眼幾大民憤）？
太過偏遠，去成本貴時走又難，你好難說服到和理非心中嗰種恐懼（6.12大疏散）？
咁back to basic, 文宣係咪未做夠？有無大力宣傳返唔會實際清場嗰啲？

…依加淨係屈落稻草人有咩用？
同埋同共產黨搵話外國勢力有咩分別？
與其係咁地圖炮屌自己不如做下實際野啦屌你老母

幾撚時騎劫呀
9月1號呀 有冇睇字呀

我宜家咪提早一星期召集緊人囉屌你老母

你又有幾撚實際呀？一黎就屌我老母

1點！

【無人講 我講】機場=春袋 建議每個禮拜六日都去

9.1去機場 9.7去機場 9.8去機場

因為p牌仔冇得推文

幕後大台（文宣組、泛民左膠，既得利益黃絲中產）
操控哂所有塞機場活動既宣傳同相關post正負評
令所有塞機場post推唔上去
佢地已經控制哂風向

18區無限loop
頭痛醫頭，腳痛醫腳
但唔諗身體咁多病痛既成因
明明去機場可以endgame一次過解決所有病痛

運輸局局長陳帆講明，叫你地唔好去機場搞事。
你地聽話啦

9月1 機場
9月1 機場
9月1 機場

9月2 三罷
9月2 三罷
9月2 三罷

你起撚左我底先講野啦
之前啲機場行動我都有參與
你呢？

97 98 都去埋幫手宣傳多幾日

【無人講 我講】機場=春袋 建議每個禮拜六日都去

9.1去機場 9.7去機場 9.8去機場

推 9月1 入機場!

9月1 機場
9月1 機場
9月1 機場
幫手推post

其實9月1日大家已經有共識入機場
仲埋攬炒巴都有建議26/8入機場
係尋晚無啦啦多左堆人叫人25/8今日入機場
完全無準備無文宣，仲屌人幕後大台
所以今日好多巴打會無視機場post
但26/8，1/9 就大家共識一定去會

再推 9月1機場見
揸緊政府春袋

證明左機場幾有用 嚇到班人上水

【無人講 我講】機場=春袋 建議每個禮拜六日都去

9.1去機場 9.7去機場 9.8去機場

推撚爆政府春袋

唔入機場！
不過可以去港珠澳大橋 博覽館！

因為佢哋唔想大家去

推 但今日唔係機場係荃葵青喎

機場機場。。機場真係最有用又安全。。大家幫手search機場 將今日3個機場post都推上熱門 感謝

我講緊9月1號

因為禁左p牌推post

我諗好大程度上係因為機場係超必黎
有班人好唔想機場搞得成

8.31

811

我呢個post都有好幾個人屌我

裡應外合

個個想捉鬼
就會比人陰翻轉頭
P牌禁推post
係一個好錯嘅決定
有心人想幫都無能為力

機場機場。。機場真係最有用又安全。。大家幫手search機場 將今日3個機場post都推上熱門 感謝
幫手推推《機場機場》呢個post

做文宣啦

仲要教埋最平方法入機場

721
811

有義士唔想去+大量鬼唔俾人去

幫手推

9月每個星期六日，大家齊心踢佢春袋

做好文宣呀

五毛未夠鐘開工 入黎講陰謀論

Up

機場機場機場

推 幾點？

9 1入機場

要同一時間去排隊 重點帶喼
因為巴士喼位滿左旅客就上唔到車要等下架

91 入機場

打狗！救人！

推機場post

9.1 入機場

懷疑受干擾 無理由日推夜推連登仔完成唔到

機場黃洪記雲吞麵幾好食 .

831大遊行

91入機場

機場手足唔係condom

屌 推上去

空姐都請大家一折機票啦，仲唔鳩衝

我要去旅行

721 811未搞掂架

828metoo集會啊仲有

我繼續推

推有用post

推上去啊

空路手足被清算啦，求下大家

好！！！！推！！！！

用力一推

我愛機場手足

機場啊

我推

推！呀！

咪撚再俾果d濕9日程表控制啦
唔係申請左不反對就要去做
一直都冇機場 唔覺得奇怪咩

長期置頂

救救機場手足

唔要白色恐怖

支持901機場

【突發】國泰第5名機師被炒 疑fb截圖「篤灰」

831遊行
91機場
92罷課

吹大雞1/9入機場

機場！機場！機場！

機場手足俾人清算緊

入機場啊

推多十次

唔好比人帶風向

上去啊

咪撚再推膠 post

呢個世界有不推文回覆

九月一日機場揸爆佢春袋

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場 全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

機場先係春袋啊，次次話搞就撲出黎做野

828 metoo集會，唔好忘記勇氣絲打

整合陸路路線

大欖轉車站往葵涌運動場
69M 新都會落車
265M/269M 葵芳村落車 不過要行10分鐘左右
----------------------------------------------------------
旺角東去葵涌運動場

33A 上車地點:基榮小學
37 上車地點:同上
42 上車地點:協和小學

33A/37 智芳街落
42 葵青劇院

旺角站同上
-------------------------------------------------------------
金鐘去葵涌運動場
930 上車地點 PP

930 葵廣落
-------------------------------------------------------------------------
天水圍去葵涌運動場

69M 上車地點:天祐苑

69M 新都會廣場落車
------------------------------------------------------------------
屯門去葵涌運動場

58M 上車地點: 屯仁街

58M 新都會廣場落車

901
901
901

無論點 都一定要連佔幾日先可以有效果

828 metoo集會
831民陣遊行
91 機場
92 罷課

全世界推有用post

幫手推啊

Post主不如開個新post喺標題加返901
我諗而家901算有有支持
開咗呢度有留言同意嘅巴絲再推啦

9月1機場見！

推呀，9月1集中火力去機場

推2。

去機場塞爆條馬路

i promise

話去機場
即刻有鬼撲出話你係鬼！
含血噴人和外交部一脈相承

推 入唔到去就行青馬大橋入去

推推推推

因為日程每次都俾人排除在外，明明有講到，但整日程文宣就唔加機場，book?點book?同邊個大台book? 真係好撚好笑

即日轉場個啲確實唔係幾好⋯
但我呢個post係提早召集同book期
都有人屌

好撚無奈 我問極都問唔到日程表admin可以點聯絡

自己開文宣group 整，每次機場就係唔夠文宣

推返上去

pishj

上次機場成功一大原因是攻其無備！
今日再去亦是聲東擊西，嚇到班鬼走哂出泥整沈個PO
你等到9.1 政府又大把方法禁你

..

831中聯辦
91機場
92三罷

九月一
和你塞

好似幾順囗

9.1 和你飛 機場見

PISH

幾好

推，一定要集中搞機場

91塞佢老母春袋

有人唔想機場

TG 大Group已有超過1300人：

TG channel會隨時更新資訊：

九月一既事依家推乜撚樣

推咗今日先啦仆街

提早宣傳呀
到時遲宣傳又話撞期比人屌

推，希望大家可以團結一致，對抗惡法，共同守護香港

9月1 (日) 一定係機場

長期人手置頂

825起點

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

我比較推9月 7 8 9

不過我都推

幫推 支持

agree

9.1 入機場

推 9月1機場

日日都要入啦

機場！

推呀 錫佢春袋

9月1號入機場

一齊參觀機場

！！！

麻煩fix 個時間，大家同一時間入。不穿黑衣，沒人知你是否遊客。時間要方便返工的人，因人數重要。

9月開始真係唔好再爭住搞遊行啦
機場機場機場

勁多鬼搞分化
機場谷谷機場
推

P牌推唔到
支持901！！！！

推贏d鬼

正苦明明驚到出禁令
之後就有班人話去機場就係大台撚

咩係人咩係鬼自己諗啦

推 9月去

真 話去機場都比人話係鬼 心諗

[置頂] 今晚(8月25日)
1. 2100推納粹終国
2. 今日禮拜日，大家要用 #SundayThoughts
3. 825(日) 今日荃葵1430遊行，快去
4. 831(六)民陣
5. 902(一)三罷
---
大家要入共識台!!! :point_down::point_down::point_down:

新人有野唔識pm @TwitterHelpBot
---
有材料嘅話, pm
@himiko1230 :point_right: 納粹中国
@VladimirPutin852 :point_right: 各種非禮暴力對待女仔，過度暴力(射眼，骨折，食催淚彈後遺症)，黑社會，華為
@chresa :point_right: 兩個月嚟嘅警暴(要好多:sob
@ares_818 :point_right: 新疆各種不人道行為

警暴文宣要人！！！有料麻煩一齊係度加:bow:

---
Hashtag:
1. 大大力推 #ChiNazi
#BigBrotherIsWatchingYou #AntiCCTV
#SexualHumiliation #PoliceBrutality
2. 基本類 #AntiELAB #HongKongProtests #NoExtraditionToChina
3. 警暴類 #PoliceBrutality
4. 支那類 #BoycottChina #ChiNazi #ShameOnChina #Xitler
5. 國際類 #StandWithHongKong #FreeHongKong #GlobeConnect

9月1遊機鐵河

快D同我推爆佢

Pish機場all in 91

好耐無見飛機

聽日國泰城咪可以入埋機場

9月1 機場不見不散

PUSH

推到置頂！！！！！！！！

一齊入去影靚靚香港國際機場
影相咋阿蛇

9月1
今日入左荃灣先啦屌

pp

機場清場等同解放軍入城，大家唔係好想佢出老解？機場清場一樣做到同樣效果，到時就俾到子彈外國勢力支持香港人
901

塞機場政府先會淆底！

屌，推啊

上唔到就上唔到 你想點撚樣 日日開埋呢啲戇尻野阻住曬

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

你就最戇鳩

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

自推一下

大家斬鐘意睇飛機

901 1300 入機場

901 1300 入機場，不穿黑衣，冇人知你是否遊客

901 1300 不穿黑衣 入機場

請不要再勇武，要和理非，不要打爛別人的飯碗。昨天看到已經有人取刀想刺你們。

現在仍有很多人不想攬炒，不要再做影響別人生計的事。

你們想引起國際關注已經做到，無謂再生事。

另外，警察相信已混入勇武當中。千萬、千萬別再勇武。

推
同d鬼鬥長命

好！
721 811

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

721 805 811

推
唔夠d鬼咁叠友
唯有鬥長命

大力一推

下星期開始全機場

同一啲特別活動 例如人鏈咁

過埋今日 大家先會主力做返下個活動既文宣 巴打唔洗心急

b

７２１８１１

9.1

p牌照推

推 9月入

9191

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

1/9 機場啦，邊個on9 話去英領事館？屌佢老母

[文宣要人]9月2三罷?

又要班義士走去七，不了

行完荃灣入唔入機場

好
約定你地

推啦

逢星期六日 1pm
你地千其唔好一齊準時入機場呀

香港身為一個國際都會，
機場就好似香港嘅心臟一樣咁重要。
每個星期都重擊心臟，香港仲有命嘅？

警告你地班人
千其唔好逢星期六日咁準時1點一齊入機場，
大嶼山交通會負荷唔到㗎
到時塞住曬成條入機場嘅路，
搞到遊客同d crew入唔到機場，咁就慘了
睇怕又要cancel好多班機⋯⋯

塞完星期六日，
兩日內cancel同delay左咁多班機，
又要幾日先回復到正常，
但係話咁快又到星期六日！！！！！
你地班仆街又出黎塞！！！！！
你地知唔知機場好慘㗎？？？？？？？
未回到氣又比人再塞過！

點知你地班人咁有毅力！！
知道左機場係春袋，
約好個個星期都準時1pm塞機場，
痴撚線！！
長遠黎講對香港經濟一定有好大影響⋯⋯
知唔知機場每秒幾多錢上落！！！
你地班廢青have no stake in the society㗎，
做一世都賺唔到咁多錢呀！
你地短短地搞兩三個星期，
到時外國政府都一定會忍唔住出聲，
令到香港政府同商家佬都好頭痕！
我依家強烈譴責你地班暴徒阻住香港經濟發展呀！

好人一生平安，
認同請分享！
推比全世界知！

因為犯法加無路走？

咁講嘅話 有反對通知書嘅遊行都係犯法⋯
但宜家係抗爭緊

一齊入!

係街有路走
係機場就係圍捕

推 支持

如果夠多人 而且冇衝突 只係和平搭車入機場
好似812咁
佢圍捕唔到

岩，但成效未必好，823個日機場啲巴士已經call曬人加密班次，個日無輸家，贏家就巴士同地鐵。
好老實，啲人成日幻想機場係春袋
但上次真係受害既只有航空公司同坐飛機既人。
航空公司其實只不過當打大風
以我行內人所知
無一間航空公司有投訴

Pushhhh

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

721 811 824

光復香港！時代革命

GOI

我好懷疑, 有某d搞手將未來數星期的節目排到密麻麻,目的就係唔想人搞機場

推機場 咪再去各區送頭

828！
901！

要返工既 可唔可以考慮請星期五+一AL
黎個4日機場short haul camping呀

出海報，做文宣。

黑警死全家

衝佢老母春袋啊
減少陣地
主打春袋

錫春袋

地區戰政府不痛不癢
機場阿屌

1/9

唔好再去地區喇

以後個個weekend主力入機場

太多水軍控制曬
推

咪再去各區送頭

集中搞九一機場戰，唔使諗了

同你推爆佢

和你飛

Gogogo

我要真普選

Airport!!!

9·1機場

Airport

唔係話推唔到
個問題係同本身觀塘撞，又同荃葵青撞
下下前一日先話入，812都係緊急，又無同其他日子撞先宣傳到
係人都知機場係核心，但個問題核心都係812先知，觀塘同荃葵青本身係排定
荃灣已經讓左俾818,818起碼前幾日講

應該全部機場啦，仲等咩

大家覺唔覺，應該取消哂所有戰線，留返一條

推，機場必搞

不如831遊行果時呼籲身邊既人91去街場

828
901
同以後嘅星期六日

9月一機場見

問題的關鍵點解有一個GRP可以指定玩地區戰同出大台禁制令唔比人去機場

而呢班人的身份係無人知,透明度比司徒華個棚更低

推佢老母閪

Why

講到口臭

借位推，大家入黎討論下！！！

其實我地可唔可以自己開返個reddit咁既平台

我要去機場

:-P

完左葵青荃，機場PO即刻彈出!
今次睇下d鬼點搞

去到宜家真係要醒下

死玩地區戰冇意義

嗱我份人不嬲都好直接

1/9 下晝一點機場見

要入機場

push airport

9月1，機場！錫佢春袋！

推 夠膽你就係機場開真槍 仆街警狗

一定要搞機場

傻的，我們只是遊客，是非常有耐性不怕塞的遊客。

搞機場

傻的，我們是遊客，圍捕我們幹嘛？

核爆都唔割！

所以仲唔快手宣傳9月1號？
係咪要一錯再錯啊！
大家一齊推啦！

全世界一齊推9月1號塞機場

傻的，巴士加班就更塞，我們更有耐性

一齊做交通膠

次次用這招，聰明的香港人總會醒覺的，901 1300 同一時間去機場。

901 1300 去機場

831 最後通碟
901開波

推
不過好似沉左

有機票先係有遊客

9月1日機場見
齊齊買機票去旅行

唔好再俾鬼帶風向話唔去機場

九月一入機場

推緊

官逼民反

再push

9月2 三罷
繼續都係機場

揸撚爆佢春袋

太遲

機場post要推上熱門
大家幫幫手!!!!!!!!!!

有女手足比狗捉住嘅混亂期間 同家姐失散左 可唔可以入一入嚟幫一幫手

9.1後每日入機場好似好啲
每星期一次，黑警一定有方法應變
同埋每日搞可以和應埋學生罷課

[825 去完葵青再去機場] 連儂巴士算唔算違反機場禁制令

上

9月1號去機場

91齊齊去機場

推啊

光復香港時代革命

Pish ar 屌

真喎，今日開D機場POST 唔見晒

光復香港，時代革命

推
光復香港，時代革命！

pUSH

若敢街頭被捕
何不機場勇武

入機場！我陪你！

而家開始多踩機場post

機機機機機機機機機機機機機機機機機機機場

想做巴膠了

觀塘同荃灣就話唔好分散人
依家可以集中機場冇藉口啦掛

塞

Suck

去睇飛機飛咋嘛

P牌無得推

無膽勇武就算
但機埸咁安全都唔玩？

認真問，如果再去，放唔放人走
身邊好多大愛撚想求解釋

幫你推推推

【圍堵國泰】#最新安排

集會自由不斷收窄，繼昨天港鐵與政權合作，暫停列車服務，阻撓市民前往集會。今日警方亦以行政手段，遲遲不回覆我們就國泰城集會的申請，令我們難以盡早向各界公佈集會詳情。以下為申請不反對通知書情況：

1. 國泰城的26/8（星期一）集會申請，警方以行政手法無理拖延，到今天下午仍沒有任何答覆。

2. 縱然法院向機場發出禁制令，但禁制令針對的是機場運作。國泰出現解僱潮，工會和員工有權抗議國泰以言入罪，粗暴解僱，禁制令不應限制員工和平集會權利。

3. 為讓我們盡最大努力，爭取往國泰城集會，因此我們將更改集會申請，延至星期三(28/8)舉行，使有足夠時間申請不反對通知書，若再被反對，我方亦已準備好上訴之工作。

4. 請各位留意職工盟之集會安排，留意TG資訊頻道及FACEBOOK專頁。

唔會沉

返工放工跳閘啊返工放工跳閘啊返工放工跳閘啊

P牌仔無力一推

真係唔撚知

9月1準時排隊搭飛機開學！

平時坐開飛機番學

9月1號入機場 唔好再比鬼淡化機場
對手愈唔想我地入 證明係正確既選擇 我地愈要入

「點撚解機場行動post永遠都推唔上去？？？」 -

眼見所有機場post都沉得特別快
有見及此 我會自己發起自推1001計劃
0
0

正確方向

推 又沉

好撚正

9月1 (日) 機場見

一定要去！

貼連儂嘅人小心d 組隊去

[廣傳] 地鐵封站、警方出反對通知書 解藥

光復香港，時代革命。

[不分化不割蓆][經濟就是春袋]下一步點做，去唔去機場?

順便幫我推下多謝大家

最中意影飛機YEAH

p牌仔推唔郁

推下空氣都好既

一齊飛

咪沉啊

呢個post真係好重要

我好撚攰啊！
一到半夜
又開始吹風屌機場撚
都話撚咗機場真春袋咯！

唔係屌人去地區抗爭犧牲咗都要講風涼話啊！
鋸燈柱、火球術我都覺得好撚型啊！
但係每次見到佢哋比黑警打/捉
我都好難過、好心痛啊！
佢哋為咗我哋而受傷流血
之後仲可能要坐架！

但係明明見到機場成效大、傷亡少
點解唔集中火力啊？
點解要係遍地開花入面消耗手足啊？
啊啊啊啊啊！

唔係想要分化
唔係要捉鬼
亦唔係想屌人啊！
本身就講好咗兄弟爬山
但係自從813之後
每次機場行動一出
就會比撞期嘅地區admin屌界人啊！

我知道地區遊行事前都要plan
又要入紙又要同黑警deal
但係點解要喺明知機場真春袋嘅情況下
都要繼續行遍地開花啊！
而家革命啊！
唔係去旅行蓋印仔啊！

每次講解釋返都會比人屌送頭論、機場撚、分化撚
問心嗰句
如果地區行動成效真係咁大嘅
就唔會有咁多人受傷啦⋯⋯
有冇人可以話比我知
唔去機場嘅真正原因係咩⋯⋯

我真係好撚攰啊⋯⋯

我要坐車

[825 去完葵青再去機場] 連儂巴士算唔算違反機場禁制令

[828 國泰見] [拋磚] 地鐵不合作運動六合彩！！！

講緊隔離啲po

接朋友機

春袋革命！！！！

，
一二

點解同春袋有關嘅post可以有7分鐘冇人推過
推佢老母臭閪啦屌撚晒你地

我推！

我都覺得好奇怪， 永遠都推唔到上嚟

去機場涼冷氣

因為機場係最容易失民心既地方
係其他區班黑警好容易辣著班市民
變相佢地無so
但係係機場就好方便比狗做野攪遊客
將個波推哂比示威者話影響香港形象

點解噤多出機場post就知道目的啦

Push 去機場

我無野講

一齊推返上黎啦！

加油

機場post要上熱門
大家幫幫手!!!!

9月機場月

去緊

揸爆春袋

好，幫推

屌你老母死黑警

已經不停推

推 正評

因為個個都未敢入機場，驚入到去被圍捕走唔到

推呀屌 無人推

推
一齊入去睇飛機

你係唔係禁咗不推文回覆？

所有機場post 同我長期推，政府愈驚就愈要攪

幫手推埋下面呢個
如果92唔夠人罷工
唔夠人去機場
推呀

《置頂》我係92三罷admin 下星期冇集會 我地會組織2/9入機場

9月1啊

！機場

推爆無老母

Push ar

831 民陣 91 機場

宜家入機場真係好撚on9

接機都要行黎行去 屌你老母 垃圾政府

我呢一刻係巴膠

點解推唔上

唔好意思借個位

光復香港，時代革命。

但係宜家管制咁嚴點算

機鐵、機場巴士、巴士站、東涌

勇武嘅可以勇武，和理嘅可以鳩企
不再分和勇，只要在一起
人多，事成

推呀dklm

會唔會其實得返好少非P牌

712 811

推啊。你老母

九月二三號就係三罷 但依度一個宣傳post都無

搭車冇犯法!上S1唔落車 我中意搭巴士

Pushhhhh 機場post不能停

ppush!!!!

［重要post］ ‹ 推啊！！

香港人不如9月2號

好！！

9月1
機場見

唔俾沉呀屌

機場 推

721, 811

日期: 2019．9．1．13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823
#推到有多啲英文文宣#
----------------------------------------------

幫你推

We united

sor 借借位

[屌你沉晒底] 8月31民陣 9月1機場 9月2罷課！！！！

文宣啊

831民陣
91春袋
92三罷

係時候嚟返一次機場

P牌仔推推推！

點解啊

好重要

又想沉？我屌你老母呀

入去傾吓策略

1/9入機場前我希望搞手可以先解決以下問題，唔係機場係春袋都冇用

點解架

9月1，入機場。

推你春袋

借位推，大家入黎討論下！！！

應承我，可唔可以用盡每一條新聞價值，又用盡方法宣傳，先諗假新聞

但係機場係手足損失得最少嘅地方
起你底見你係咁叫人唔好入機場
其實民心又點會咁容易失去
不如諗下點樣令旅客點先會同我哋企同一陣線仲好啦

但係上次出現阻遊客入閘真係會成個方向調轉左..
同埋封機鐵封哂路，機場真係困獸鬥
一定可以拉到好多人
坦白講 唔想再有手足被捕咋..

試過2次,唔好再以為班黑警奈我地唔何
機場唔係真係講到揸春袋噉

和平靜坐絕對可以
但太多鬼攪事既時候，有無人控制到

push ar

阻遊客真係冇得講
你唔怪埋遊行阻藥房做生意？

而家香港社會情況咁緊繃
咁多個國家都發出咗旅遊警告
嚟得嘅唔知香港發生咩事？
想走到嘅咪早過示威者去囉

封機鐵同路其實係助攻嚟架
和你塞嘅效果都冇咁大

只要人夠多
真係唔洗驚
812+813目前累計拘捕人數都係得9個
地區遊行每次當日都係雙位數咁折損
仲要有人流血受傷
又要食tear gas
點睇效果都好過地區啊嘛？

至於鬼
由第一日就已經有嘅嘢真係提嚟都多餘
講咗唔捉但老是常出現

九月一機場見

無錢旅行惟有入機場睇飛機

P牌推唔到

91見

9 1

咁塞點去機場返工呀 不了

教大家一招：要排隊check ticket同passport？唔緊要！我地搵夠200人慢慢排，就到我check就離隊，重新排過，玩到你地死。唔比任何人打尖，就咁！

9月1機場見
又俾其他POST置哂頂
救命

「突發」全新戰線正式開始

幫推

手動置頂。
901入機場睇飛機！

9月入機場

原本我唔理架啦
我開左個post列曬證據同點解唔好入客運大樓都俾人話係鬼但見你有啲理智就提埋你啦
依家機場落巴士個位，新裝左好多cam，仲有無數警察，至少兩架警車，一有人玩野已經可以即刻做野。如果咁都俾你係到聚集到，甚至衝擊到檢查站，已經可以告得，係有cam做證個隻，有暴力行為仲可以終生。警署都有人叫唔好衝，機場反而無

91去機場

我個腦入面已經有架飛機飛埋黎

屌你個老味 風頭火勢最緊要揸緊春袋

831之後個個禮拜六日入機場睇飛機睇戲

幫你推爆佢

ok

想飲機場天仁茗茶
有冇人join

九月一
塞機場
爆春袋

9月1號機場個post,洗腦洗到我合埋眼就有架飛機撞埋嚟

91入機場

只要連登發起831全民去機場，警方即批民陣遊行

推緊lor 屌你

【國際路線】全世界印依款標語

推呀屌, 點解永遠都一野就洗走左

推返出黎

共產中國 違反聲明

抗爭者軍曲《願榮光歸香港》6人合唱版!!!! 招唱招樂手!!!

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸

點撚解機場行動post永遠都推唔上去？？？

一直用良心為cctvb發聲接近8年

五年前柒犬明明有聯署，佢係有良心，應該當時已經走。
佢是否支持7警？是否支持警方放TG拉鳩義士？
自己諗
自己分析
佢仲要做到2019 年，想洗白，叫3毛開post造勢，直入海關警察入境 真係無天理
屌成個連登就係俾你班撚屌搞彎曬

吹乜撚野強姦/黑警掉火球/女主播考到警察幫辦，上網俾人屌老母好撚享受？幾百個義士俾人拉左，幾個死左，幾個爆曬眼，幾個俾人非禮，仲有無數人俾人凌辱，你班傻鳩係咪要搞到二百萬香港人努力白費呀。

小學未畢業心智未成熟就留返係學校玩狗仔啦仆你個街

Zzz

打響頭炮

加油 機場已經準備緊
航空公司已經出緊plan
大家加油

上熱門

點解無人推

人手置頂
9.1機場見

831
902
903

831
901
902
903

機場機場機場機場

阻你一陣

901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

其實是咪搭機場巴士唔落車，由佢無限loop循環線
咁樣塞交通？

如果去旅行去到最後一日飛返香港
九月二趕唔切返學⋯

搭車入機場

推啊！！9月1要齊正入機場

仲有3罷
推上熱門

推埋

9月1
9月2
錫春袋

聽日係點玩
有車揸車無車坐車？

聽日見

GO

係

唔好係機場玩航拍

聽日7點入機場 早塞有著數 等多d機有disruption就自然會cancel

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?

先搞機場快線
佢唔停機場快線就所有人免費入機場
降低抗爭成本
佢停機場快線等於黨鐵幫手塞機場
然後全世界搭巴士塞青嶼幹線

和理非 5好破壞機場就得

可以救左人先嗎？ 個個都知聽日入機場啦

Retweet

推！！

[重要]今日會搭公共交通既手足請注意！

今日唔測試交通枉為人

記得便服就得，唔使黑衫
“無大台的下一步! 無符號(semiotics)!”

因為每日太多事情發生
建議每星期一次活動就好

Thanks

起身冇晒機場po 推

[901和你飛］作戰任務地點！！！職員爆料，一，二號檢查閘

真係推唔到上去

P

大家人手置頂機場行動post

全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！

dddsskssms

推推先

全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

一陣就係啦！推晒上去！

不忘831

屌 今日都係

同我入機場唔該！

因為機場係春袋！

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

lm

有車就去機場shell入油，入油姐好nice

冇車就排巴士，去影飛機

無限loop

1300見

熱門要機場post

唔好亂咁推post

訓醒啦喂

push
你班和理非都有野要做

人呀

夠鐘出門口啦

吊

林吊

跟

去呀

操操

TUI

沖

吊吊吊

跟撚撚

吊林鄭

垃圾特首

臭系臭系

臭

佢老系

臭系

推 係今日啦！！！！！

- 準時到機場，唔係一點先出門口
- 衣着同裝備冇任何限制，最緊要保護自己
- 集合地點：機場巴士總站(暢達路)
- 測試方法：排隊戰術，見到有隊就排；利用人數優勢，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 去機場：以巴士為優先，機場快線集中係香港同青衣站上車
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel

一人一post

901機場錫春袋

901機場 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

我愛飛機

要人 快出

全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！

Help push

小心！加油

721 831

903 三罷 1430 添馬

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit)
#FreeHongKong #HongKongProtest #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少碰中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

9月7星期六，機場交通測試
9月8星期日，美國人權法，美領集會

下星期一 9月9 大專罷課集會

作為大專生
今次開學罷課搞到咁柒
完全俾中學生比下去
知道大家好慚愧 好想付出更多

短時間內嘅主題
係要美國國會通過香港人權法案
既然7號有塞機場 8號有美國領事館
點解我哋大專生
唔襯中學生9號一週一罷
一齊搞多次罷課集會
有聲勢浩大既民意表態
既可以團聚學界
又為之後嘅三罷打強心針

7號8號9號 一連三日嘅大型示威集會
就可以show到民意支持
俾美國國會順利表決通過條人權法

香港就快死啦
一齊撐住好唔好

洗版洗到有組織搞9月9罷課為止

[重要］9月7號有大單嘢啊喂!!!!

907 機場
908 美領

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

831 CCTV
907 機場
908 美領

831 cctv
907 機場
908 美領

有冇石硤尾手足消息